一人幾套輕輕鬆鬆，唔駛帶腦，又好睇嘅戲

拋豬引肉先

首先黎d刺激嘅
個人好中意呢類令你緊張到抖唔到氣嘅片
Non-stop

The shallows

No escape

Don't breathe

再黎搞笑嘅
We're the millers

Spy

Grown Ups(大推！但唔好睇2，完全係鬧劇)

諗到再講

500 days of summer

Inception

正

呢套都叫唔駛帶腦？

Ghost busters
同男朋友一齊睇，由開頭笑到完場

Three idiots
其實唔駛點用腦，因為係跟住劇情走

Big hero6
屌睇到我喊左出黎，大哥好正啊有樣有身材性格好又溫柔，諗起都

有身材 ？
你睇嗰套係咪我睇嗰套

唔駛用腦嘅戲可以好睇架咩？

整多兩套有d八婆但好笑嘅戲

The bridesmaids
Bad moms

the man from u n c l e
幾輕鬆

唔係下下都要有意思嘅戲先可以叫好戲嘅

好耐之前既戲
唔記得英文咩名
中文叫 真實謊言
認真得黎又好笑

講開呢套又醒起有套正野

Kingsman

MARVEL全部

呢套？

早排個套why him?好好笑

Dodgeball

Night at the Museum 系列

Let's be cop

Knight and Day 都可以

21/22 jump street
幾好笑

mk男主角著左套suit之後又型又好打
教堂果幕都好爽

係

留名先

KAWD-785 さくらゆらのひたすらイキ顔とハメシロ見せつける騎乗位スペシャル

American pie囉！夠輕鬆，夠唔使用腦

呢套幾好笑

The Brother Grimsby
笑撚到我差d斷氣

22 家長會個段真係好撚好笑

屌你輕輕鬆鬆又中意緊張到抖唔到氣

We're the millers真係好好笑
The Hangover

有套叫ghost town都幾好睇
輕鬆小品又有d意思咁

The shallows我覺得好垃圾

保持通話

The Eternal Sunshine of a Spotless Mind

Zombieland

The Nice Guys
2016滄海遺珠

no escape仲垃圾 我真係未睇過一套咁垃圾既戲 真係唯一一套戲我係完場果陣係會屌出聲

何麗珠

呢套都要用下腦整理下嘅
但真係好高質

007

陷家剷呢套最後香港唔上淨係出碟

Hot shot
白頭神探
凸務之王
笑死人凶間
Hot fuzz

呢套痴撚線

呢套真係正

龍捲鯊

思裂

第五元素
Spectrum (Netflix)

taken 123456789

wanted

留名

50/50

成人台

子彈急轉彎

櫻由羅bb

唔知點解好鍾意school of rock

推薦，高質笑片，雖然係法文但都係睇字幕

Non stop

This Means War

達文西密碼

look who's back
講hitler嚟咗現代 好撚好笑 印象中netflix有得睇

Schmidt fucked the captain's daughter ~~~

最鐘意睇d拳拳到肉由頭打到落尾既戲

John Wick 1,2

The Equalizer

The Accountant

007 Royal Casino

啱啱搵咗黎睇
好撚癲

So, do you like weather?

波叔套the dictator都好撚好笑

仲有Mynamejeff

hey guess what, I'm Eric's bitch

True Lies

Grimsby麻麻地, 波叔同dictator真係笑到肚痛

家有囍事1992
賭神賭聖賭俠